TESLA 又升啦 今次仲唔飛到太空

點解關tesla事？

同一個老細